公佈LIHKG環球女神冠軍盃附加賽最後一圈對賽詳情

經過一連數星期既地區決定賽較量之後,關乎最後4個分組賽名額花落誰家既附加賽最後一圈既對賽組合終於有結果啦,密切留意以下比賽日期

LIHKG環球女神冠軍盃附加賽首回合(附加賽兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)*
2017-7-30 12am-10pm
12:00am 平井桃@TWICE vs 宋智孝
12:02am 田馥甄 vs 陳穎欣@SG
12:04am 林詩枝 vs 劉亦菲
12:06am Blake Lively vs Mélanie Laurent

LIHKG環球女神冠軍盃附加賽次回合(附加賽兩回合勝方將獲最後四席分組賽名額)*
2017-8-5 12am-10pm
12:00am 宋智孝 vs 平井桃@TWICE
12:02am 陳穎欣@SG vs 田馥甄
12:04am 劉亦菲 vs 林詩枝
12:06am Mélanie Laurent vs Blake Lively

以下為已經晉身分組賽階段之女神名單:

第一種子(POT1):
朱千雪(香港)、Emma Watson(英國)、Elizabeth Olsen(美國)、新垣結衣(日本)、林娜璉@TWICE(韓國)、唐嫣(中國)、周子瑜(台灣)、林明禎(馬來西亞)

第二種子(POT2):
謝安琪(香港)、李佳芯(香港)、名井南@TWICE(日本)、長澤正美(日本)、IU(韓國)、金所炫(韓國)、林宣妤(馬來西亞)、Jennifer Lawrence(美國)

第三種子(POT3):
楊丞琳(台灣)、Emma Stone(美國)、Natalie Portman(以色列)、Gal Gadot(以色列)、Saoirse Ronan(愛爾蘭)、Rachel McAdams(加拿大)、Ellen Page(加拿大)、Beer Passaranan(泰國)

第四種子(POT4):
Keira Knightley(英國)、Margot Robbie(澳洲)、朱主愛(馬來西亞)、Candice Swanepoel(南非)、平井桃@TWICE(日本)或宋智孝(韓國)、田馥甄(台灣)或陳穎欣@SG(香港)、林詩枝(馬來西亞)或劉亦菲(中國)、Blake Lively(美國)或Mélanie Laurent(法國)

再次提醒大家,餘下分組賽席位將通過8大區附加賽決出
日本:平井桃@TWICE 對 韓國:宋智孝
台灣:田馥甄 對 香港:陳穎欣@SG
其他地區:林詩枝(馬來西亞) 對 中國:劉亦菲
美國:Blake Lively 對 歐洲:Mélanie Laurent(法國)

留意返啦

開始左啦喂,比賽post呢度

首回合戰果

平井桃@TWICE 57-44 宋智孝
田馥甄 32-49 陳穎欣@SG
林詩枝 47-32 劉亦菲
Blake Lively 41-10 Mélanie Laurent

開始啦

次回合
2017-8-5 12am-10pm

記得telegram提示

一定會啦